Bitcoin 係咪Black Friday 大減價？

Yes

係

係，但Black Friday過後仲平

必爆了

清死貨

係black friday 前加價
black friday 變返正常價
同電腦節一鳩樣